hkcc 學生入來

唔知有冇絲打/巴打有SHDH2030 - SOCIAL DEVELOPMENT IN CHINA嘅notes呢？有的話可唔可以share比我

係

你有？